要贏就要依家走！記住be water 既原則！

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

推

Yes, stay in PP

自推

推，唔好作無謂犧牲，請大家留力

好累，好肚餓，人多冇network冇資訊好撚消磨心智